垃圾lihkg幾時有得用簽名檔xx(

仲未有pm😪

垃圾到 無得洗人
又無膠派